美海軍核潛艇靠岸 艦長1次召10妓被部下舉報

美國海軍核潛艇部隊爆發桃色醜聞，洛杉磯級核動力攻擊潛艦「布雷默頓號」（USS Bremerton，SSN-698），去年停靠菲律賓時，艦長策特爾（TravisZettel）叫了10名當地妓女到飯店，遭到部下舉報革職。

綜合外媒報導，美國海軍去年爆發一起桃色醜聞近日曝光，洛杉磯級核動力攻擊潛艦「布雷默頓號」（SSN-698），去年3月停靠菲律賓蘇比克灣時，艦長策特爾要求部下帶10名妓女到其下榻的飯店；有水手指出，10名穿著火辣的美女在艦長房間前駐足，她們挽著艦長
手臂，在飯店閒晃時，熱情向船員們打招呼。

水手看到後，立刻撥打舉報專線，檢舉艦長，美軍在去年5月展開調查，對於嫖妓指控，策特爾坦承確實花錢在菲律賓召妓，8月美國海軍拔除其核潛艇指揮權，調往其他單位。

除艦長外，還有一名水手接受調查，不過這名水手堅稱自己沒有召妓，請律師為其辯護。

總統都叫雞啦 有咩問題

條友肯撚定自私叫啦
抵撚死

依鋪上位啦

摺被起角

一個叫雞！
一個幫人叫雞！！

幫手下頂？

叫左手下睇中嗰隻

喺中國，個艦長未出聲，下屬都安排好晒啦，邊會有人舉報。

應該得罪左部下
叫雞都比人報串 慘

部下冇份食緊係篤佢灰

叫雞啫
會唔會隻雞係佢部下條女

美軍來了，我帶路

中..家

一次叫十個？咁好精力

「布雷默頓號」（SSN-698）
以為av番號

全場最正果10隻雞俾艦長獨食，抵俾人報串啦

解放軍會先擊殺問問題個個人，以士氣論計，美軍未戰先自潰

獨食難肥呀 抵俾人舉報

英軍叫隻g都1打10
點夠打呀

獨食難肥呀, 十隻雞自己食晒啲細嘅重唔篤佢出黎咩

有睇無得食 可能要做細埋單